曹總： 余若嶶飛來橫禍被阻為肥老黎出庭， 保安局密謀限制出境自由兼立辱警罪， 傑斯被捕對我們產生多大壓力？

曹總（Anthony）：
余若嶶飛來橫禍被阻為肥老黎出庭，
保安局密謀限制出境自由兼立辱警罪，
傑斯被捕對我們產生多大壓力？︱
壹殼花生
20210215

香港花生
220K subscribers

主持：Anthony、阿龍、昌昌

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: